警方長時間收集影片必須一直表明身份

根本警方要派員長時間拍攝，而錄影係作警方搜證用途，就必須長時間表明身份，掛委任證係必須，當中有兩個問題，如果拍片嘅唔係警員，而影片係用作搜證，咁渣機嘅係咩身份，佢拍個片個owner係邊個，如果佢係警員，咁佢拍片搜證就係執行警力，冇表明身份就係犯警例

人多好驚會唔小心撞跌一個路人的錄影機

你唔係記者又唔係警察，遮你鏡頭有咩問題？

犯左冇人會捉，監警會都係佢地d人

唔使委任證

警察：「警察執行職務係唔需要顯示委任證嘅！」

2019年7月7日 立場新聞拍攝&群組內朋友拍攝